{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "주치천"
    },
    "text": "主治川 (주치천)\n全羅北道完州郡高山面陽也里、花井里\n全羅北道完州郡高山面陽也里を起源とし、北西方向に流れているのは、この地域の地方河川です。ここで、花井里から万頃江に合流します。この河川は錦江圏域の万頃江水系の第1支流であり、周峙川と新基川、通谷川、仁豊川、密陽川、水楽川などの5つの小河川から成り立っています。全長は5km、流路の長さは6.46kmで、流域面積は11.31㎢です。また、河川の上流部には花井貯水池があり、国道17号線が流域の下流部を通っています。この河川流域は山岳地帯であり、河川沿いには小規模な農耕地が点在しています。土壌は主に砂と砂利で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "主治川はどこから流れているのですか？",
            "answer": "主治川は全羅北道完州郡高山面陽也里、花井里を起源として北西方向に流れています。"
        },
        {
            "question": "主治川は何と合流していますか？",
            "answer": "主治川は花井里から万頃江に合流しています。"
        },
        {
            "question": "主治川はどの水系に属していますか？",
            "answer": "主治川は錦江圏域の万頃江水系の第1支流です。"
        },
        {
            "question": "主治川の全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "主治川の全長は5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "主治川の流路の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "主治川の流路の長さは6.46キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "主治川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "主治川の流域面積は11.31平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "主治川の流域には何がありますか？",
            "answer": "主治川の流域には花井貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "主治川の河川沿いには何が点在していますか？",
            "answer": "主治川の河川沿いには小規模な農耕地が点在しています。"
        },
        {
            "question": "主治川の土壌は何で構成されていますか？",
            "answer": "主治川の土壌は主に砂と砂利で構成されています。"
        },
        {
            "question": "主治川周辺には何が通っていますか？",
            "answer": "主治川周辺を国道17号線が通っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 307
    }
}